元朗爆出地產經紀街頭混戰 有人被群毆至倒地不起

片:

元朗爆出地產經紀街頭混戰，有人被群毆至倒地不起。事發今日(18日)下午4時半許，元朗高埔路3號對開路面，一群大漢在上址爆發混戰，警方接報到場處理，現場有2名男子分別頭及身體多處受傷，由救護車送院治理，其中一人表示其手機被人搶去，警方在場接手調查。據了解，混戰雙方疑屬不同的地產公司經紀，有人混戰施襲後乘坐接應私家車逃離現場。

據網上流傳懷疑與案有關的短片所見，當時有數名男子在上址發生爭執，其中一名身穿白色有領上衣的男子手持摺櫈，與其他大漢發生推撞並互相挑釁，隨後一名穿着黑衣黑褲的男子從後走近，白衣男推跌他的手機，眾人繼而大打出手，白衣男擬揮舞手中摺櫈，惟被多人攔住。

另一條片段顯示，白衣男正被3至4人圍毆，他寡不敵眾，頭部多次捱打，上衣亦被扯爛，倒臥路邊，惟眾人仍對他拳打腳踢，隨後有白衣男的朋友支援幫拖，將一塊玻璃窗用力擲地，玻璃四濺，嚇退圍毆的人，而圍毆者見白衣男倒地不起，亦停止施襲施然離去。此時，剛好有人駕私家車途經上址，從私家車乘客所拍短片可見，該名被打至倒地不起衣衫破爛的白衣男子，坐在地上良久都未能站起，即使有人上前嘗試扶他，亦無法站起。

混戰雙方疑屬不同的地產公司經紀，有人混戰施襲後乘坐接應私家車逃離現場。

黑社會

又話viutv拍戲？

你估地產仔咩

小心有便衣狗混入去聊是鬥非

成件事好元朗

拎住張櫈唔用果條友最後俾人打到仆街？

最後掉玻璃落地果條友幫邊邊？

係第三世界發生好正常

中美大戰

好小事姐
不過比人打到訓低條友幾慘 3打1 佢同伴淨係係格離屌老母

元朗特色

練定7.21者

笑撚死人咩

AA 狗 又搶撚哂鏡 好撚型呀屌 !
我決定搵打贏左既 AA 狗 買間 2 房 !

樓市 GO GO GO ! 生意太好 ! 好到要打交賀一賀佢 !

幾時都話
永遠你有打死對方既心你就實贏
除非遇到個對方心態一樣

721近了, 鄉黑又發圍

精神

元朗。不驚訝。

和聯興同龍星姐

樓市銷情暢旺

東星地產 vs 洪興物業

4打1，痛到瞓地。

然後個豬隊友拎塊玻璃扔落重傷隊友隔離
戇撚鳩，玻璃飛入眼就好笑。

贏咗嗰個可以去考黑狗

元朗狗真係好鍾意著白衫架 !

721

viutv 地產仔真人版

人爆樽 佢爆枱
威武 !
衰近必誅 !

元朗國, 有幾出奇

其實元朗以前都成日打交嫁啦
夜晚黑社會成日打

元朗地域攻擊力+100

第一時間諗起！

世外桃源！

第一次見地產經紀著得咁casual 正常打條tie都要囉係話

佢識拎唔識用=廢

元朗特色 白衣人

瞓低條仔對鞋底裂開咗／爆開咗？

拎摺凳個個俾人搞掂左

蓄聾好打，抑或地產仔好打？

又fight club

大把MK AA染金毛著牛記笠記

諗起扑叔講D垃圾agent

經咩紀丫有名你叫aa9

唔洗咁撚真啊麻

隔離果個同人一打一緊
條撚樣拎架生抵比人打啦

地產仔廣告？（曲）

果個隊友定係攞彩
分唔到佢地個個都白衫

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋 但完全同摺凳冇關

又係地產狗

揸摺登唔開拖等緊咩

有得表演極速拉元朗白衣人

Who sells bricks in Hong Kong

由佢咁溫柔講句「行開啦」已經輸撚左
睇下佢朋友 兜個窗爆落地下即刻無人敢埋去（雖然唔知為乜，有無人去關心吓個地下痛唔痛）
下次應該兜個摺櫈爆落自己個頭度 再大叫師叔顯靈 我包無人敢埋佢身

利申 空手道八段（發夢果陣）

經元朗認證
正品

七種武器之首

最好笑係最尾立摺凳嗰條友被人打撚到仆晒街柒撚到

元朗國啲人好興咁著

幫地產仔做宣傳？

無佣收嘅地產狗最好打

又真係，以前啲地產仔都有件老西，近一兩年見九成真係著件polo 掛個狗牌就算

返一個月工要洗幾多錢買衫 打輸就冇一件 T-shirt 慳皮啲

元朗正常

元朗人民共和國

符合國情

連衫都無得著

應該扮撚曬嘢嘅人嚟，最後先嚟攞彩

個到係元朗邊到架？？？

Aa9仲衰過保險經紀

仲要施施然開車尾箱拎塊玻璃出嚟dum爛件
成件事有陣7味 你一係幫拖一係擸架撐 拎玻璃打爛佢有乜野作用

地產仔咁快出第二輯?

地產無雙年年有續集

地產仔！

錦田個盤？ 咁aa都係盡番責任，盡力現示地方特色je

近南生圍 你搭巴士行元公去大欖方向會見到

黑社會爭地盤撈過界？

講真,我發現viutv有D原創劇集播個陣,現實咁岩就有相似既事發生
教束=社會運動爆發,抗爭
打天下=肺炎爆發搞到健身室關閉,健身教練係公園搞臨時健身室=紙皮道場
地產仔=爭客打交

不如索性整個摔角大賽算啦
仲可以賺埋門票

往死裡打

有最十大武器之首但唔識運用都係廢
用摺櫈嘅要訣係要同對手保持一定嘅距離再由上而下拍鳩落去。條友咁撚近，都味拍到人就比人㩒住曬。

有十大武器都俾人打到瞓地

佢個同事先搞笑。唔幫拖 淨係掟塊玻璃落地下。JM9

錦田山水盈個盤

viutv啲劇貼近現實好多

元朗國的事, 我地唔好干涉人地內政

至撚憎呢啲盤破壞南生圍大自然去起

我對上一套都已經留意到!好巧合。

但地產仔拍得好垃圾
完全浪費晒天下一班新一代演員

啲玻璃碎咁近都唔知會唔會tk

Who sell bricks in Hong Kong

用摺櫈？係咪689御駕親征

拍戰爭片咁咪.......

條片係胡子彤拍的

鄧少吹雞

邊個打贏？ 想同佢買

想嚇人又驚打親人

呢套野主要講屎GA

who sell Shits in Hong Kong

隊友嚟

利申睇左條片10次

最後贏家 地下

@鄧少@文英武傑

唔知有冇中原
見到中原就要屌鳩佢

有需要改善地方嗎？

搵食搵到打架係咪傻架
保安都無得撈呀

屎坑仔

點解打架隻手一定要叉到隻雞咁，撐到大一大咁

一開波揸摺凳串柒柒咁撚威，最後俾人打到訓地

擸嘢就唔好企咁埋同人唱山歌。on99.

俾人扯住衫無得發圍

出片條友話有指係利xx對香x置x

大陸佬最鍾意，天日樓價又大升
$$$ 》給我死裡打

白衣暴徒周年紀念預演

呢到好多人有追劇

買樓都唔會搵呢班柒碌啦

邊能個睇完唔買就打佢老味

買樓太危險喇

被人扯住衫無得發圍咪除左佢囉

唔明白佢仲要企喺度榨人地個波係乜回事

無衝突，打死咗隨時俾人掉去山荒野嶺草叢做施肥

呢個天氣，放過人啦

嗰位被打的aa狗原來只係飾演到時搞事的黑衣人

真係情操高尚

2019年以來睇慣黑警打人，開始覺得呢啲太小兒科

真，掉張凳落地下，但一下都冇掂過

幫訓左係地果個
冇衫男一開始係威係勢攞住張摺凳兇鳩人 點知比人打到訓係度

lm

無衫男

成班地產爛仔打交

依班傻仔唔係覺得搞到咁仲會有人去買樓

訓低條仔對鞋底爆咗？

件衫爛到綁住佢咁

貼地不嬲都係viu嘅selling point

咁好on9，又唔幫拖，最後比佢搵到塊玻璃竟然唔係打人而係打塊地柒到....我寧願佢唔幫...

鄧少真係喺圍村吹雞

係

既然係咁不如唔著衫

白衫人好嘢

保險狗會唔會咁打

重有叫雞群組
多方勢力隱瞞消息
隱瞞入境處濫批簽證比班雞

條片開頭其實佢一開波同人1on1緊
另一邊1on3咁解

一睇就知viutv新宣傳手法啦，大驚小怪

建議地產代理監管局定期舉辦拳願比賽

呢啲九成無牌暑期工

元朗国治安差好正常

以為著白衫就好好揪？

jm9
又要懶係型咁攞摺凳最後又要縮唔敢打落人地到
只好打係訓地條友隔離

元朗不意外
住得/入得元朗就預左要咁樣出返黎

真。地產仔

小朋友齊打架

地產仔後行食煙好撚真

香港男人就係咁樣鍾意搵死物發洩
又唔撚係爆落人哋度

因為連最基本嘅出拳都未識囉, 手㬹貼身增加出拳隱蔽性, 同時防肋骨防liver shot。

攻擊型武器當防具用咪奶曬野囉

鄧少好嘢

係

推

元朗國

呢個連登狗嘅動作真係唔係講笑

個名已經好黑社會

Push

咁邊位係被扯爛衫的男子？

利嘉閣大戰香港置業
藍綠打架好平常姐

東星和洪興本來就係黑社會啦

最尾掉玻璃個個係救佢定打佢個個

屌你 , 你咁撚認真

救

細隻但又大聲果個？

其實一直唔明佢地打交有咩用??
打嬴左就接到單??

反而D 女經紀 就醒目
比人屌一獲就有單, 洗撚打交

對呢個行業嚟講，日常嚟姐

地產代理監管局？咩嚟㗎？

點解每間地產唔請職業拳手坐陣?

係佢

不過我其實想回應下#14

武德充沛

武運昌隆

屌

又係元朗白衣人

元朗上車盤討論5

入面成班鄉黑同山蕃

殺人質咋啩

VIU TV劇集宣傳技倆

拎摺櫈條友得把聲

真係渣，俾人咁打法都唔還拖

笑到我勃起左

地產仔

又有新圖用
網絡世界既連登仔

現實世界既連登仔

想知到底仲有咩人仲想買元朗樓

現實世界的連登仔連衫都唔著

滴著熱血 插碎玻璃

VIUTV 地產仔

條友應該好傷。。。

應該全世界得香港先會有

最後條友柒到
又要拎玻璃又唔夠僵打落對面到
如果對面要打 圍埋你都仲得 佢唯一一件武器已經碎埋

經紀癈物

打人個班，利嘉閣

賣元朗樓啊你估賣港島咩

大佬好野 大佬好靚仔

元朗係咁上下啦，周街都黑社會
仲想有人入去買樓

你有所不知
近年啲黑社會好少搞黃賭毒，生意少
依家嘅黑社會主要係賣飯盒搞裝修同做地產

不如正正經經搞個拳願阿修羅比賽,俾d地產仔參加，打贏果個樓盤就歸佢代表間公司

為啖氣下下打後腦同頸。。。錯手打死人就仆街

其實應該搞返個地產經紀格鬥大賽，一定好多人買飛入場睇

唔係唔識fight club rule啊

King of Fight 2020: Yuen Long

Lm 買飛

大家入鄉隨俗

防暴速龍喺邊？

藍旗呢？

如果依家拍，可能會話欣豬同殘花後巷食煙搞到中武肺

鄧少同Cat 姐

爆玻璃條友我仲以為係上去攞彩兇鳩訓左係地條友
不過嘈交攞架餐比人打到豬頭瀝咁都幾戇鳩

文英 武傑！

大佬好嘢！大佬好靚仔！

準備開片 就無片睇 屌

拎完武器反被ko 人多好辦事

元朗國真係好可怕

咪係

二月廿九嗰陣香港都有d凍🥶

push

大家唔駛爭

因為全部都釘牌

播個陣武肺岩岩全球大爆發搞到全世界封關,呢套真係勾起崇日港豬思鄉之苦

到時播排球少年會點

會唔會某男排香港代表隊奪冠

唔知viutv要播乜嘢節目先會香港重光，煲底再見呢

買天下一明日戰記播
既然戲院關晒就係電視播

垃圾....香港10大武器之一都被佢用到咁

Dllm爆塊地下玻璃做乜9
又要爆又唔爆落人度

三打一 帶眼鏡白色衫個個

咩呀條LINK入面有3條片架喎 其中1條咪有條摺凳佬比人圍

被人圍之後條片就跳到他被扯衫了

再下1條

元朗有新盤咩？？

一打四邊夠抽，咪攞個尾彩，你佢fd瞓喺地多得佢唔少

其實有D唔明點解唔圍埋掉玻璃落地個條友反正都郁左手 要坐監既話點都會坐 點解唔去盡D 圍埋條柒頭

贏咗有單開咩？

兩班人形垃圾

cls呢個咩形容詞黎架

贏左場交, 輸左個 _

住拎張摺橷就諗住夠打咁多個?
以為自己拎刀呀?

拍緊地產霸拳？

扮客話打贏就買 咪日日有拳睇

又多左個潮語

打完唔買就打埋你

跟住就係他睡在地上起不來（車上影）

玩完釘牌

fred perry咁有錢

好摺櫈！！

樓市gogogo

我覺得其實都幾好，打一場，贏左嘅，啲貨咪歸佢囉，都係好事黎嘅

dup爆玻璃果個幫邊面

元朗變左形容鄉黑，暴力同地下秩序嘅形容詞

綵排定後日用

第一張拿武器，最後瞓底

論武功 代理中不知邊個高

三大賤種職業 地產狗保險狗傳銷狗

反而條友唔敢用張7大武器之首

又話好旺 大把實客

又守護家員？

爆玻璃果個想點

真係抵啲人笑鳩地產仔
成班MK無腦，讀唔成書嘅廢物
根本同倫敦金班柒頭無撚分別

唔會係睇地產仔睇上腦掛

最搞笑條友爆完玻璃比人無視
幾個人走係因為打夠而唔係比佢爆玻璃嚇走
班友可能嫌佢戰鬥力太差打都懶得打佢

之前係房屋台見過人講
山水盈呢個盤太遠冇人吼
賣出既話地產商會比多 d 經紀佣金
可能因為咁打起上黎

白衣人內訌？

中原第一高手vs利嘉閣殺人狂

Viutv 永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (13)

有睇嘅巴絲一齊入嚟吹水

成班暴徒
呀蛇仲唔放tg噴椒告暴動

牛屎飛

而家興著白衫

摺櫈 十大武器之首

Good point

學歷低又冇用嘅MK仔
一係做狗，一係做地產佬/倫敦金。再唔係就做sales，賣下衫。真係垃圾

打生打死為開單，但個買家可能最後搵條靚女買

考dog報仇

MK